楊麗娟仲有冇人記得佢

月薪2千仲以為劉德華接濟佢

情愛妄想？

住得好過劏房